{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006429",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "장군집"
    },
    "text": "こんにちは。^^大田西区元道安路26番キル7-10に位置する大田炭火焼き専門店''将軍家''を5年間運営しているキム代表です。 ''最近、ニワトリ·ドッグが流行ってるらしいけど…'' どこが本当においしいお店なの？ 「SNSで広告を見て失望したことが多くて心配だね」「よくあるフランチャイズ食堂じゃなくて、本当に地元の人たちがたくさん行くローカル食堂が知りたい..「」という最近の大田の焼き鳥に対する関心が高まっているようです。 そこで「しっかりとした炭火焼き専門店の特徴3つ」をお教えします。 1. 店内で炭火で直接一次素焼きをします。 2. 他では味わえない当店だけの特製ソースを製造しています。 3. ネイバー訪問者レビュー(満足レビュー)が500件以上です。 将軍家は店舗で直接調味料を製造して使用しています。 クオリティを計算するために、売上よりはきちんとした炭火焼き鳥を売るために努力しています。 多くのお客様が将軍家を訪れるためにソウル、水原、さらには済州島からも訪問してくださっています。 大田焼き鳥ローカルグルメ店をお探しの場合、大田西区道安洞1632番地1階にある''将軍家''に訪問して味を感じてみてください。 インスタグラムでもお店に関する最新情報をアップデートしていますので、ご覧になってください ^^ 場所情報:大田市西区道安洞1632番地1階 - 大田焼きグルメ将軍家は大田駅方面と屯山洞方面からバスでアクセスでき、営業時間は金曜日から日曜日まで17:00~23:30で、メニューとしては鶏セセリ焼き、鶏ハラミ焼き、鶏もも肉焼き、手羽先焼き、砂肝焼き、将軍ご飯、ネギキムチチャーハン、スンドゥブチゲ、爆弾チーズ茶碗蒸し、氷東ムクサバル、サントリーハイボールなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "将軍家はどこにありますか？",
            "answer": "将軍家は大田市西区道安洞1632番地1階にあります。"
        },
        {
            "question": "将軍家の営業時間はいつですか？",
            "answer": "将軍家の営業時間は金曜日から日曜日まで、17:00~23:30です。"
        },
        {
            "question": "将軍家のメニューには何がありますか？",
            "answer": "将軍家のメニューには鶏セセリ焼き、鶏ハラミ焼き、鶏もも肉焼き、手羽先焼き、砂肝焼き、将軍ご飯、ネギキムチチャーハン、スンドゥブチゲ、爆弾チーズ茶碗蒸し、氷東ムクサバル、サントリーハイボールなどがあります。"
        },
        {
            "question": "将軍家はどのような特製ソースを製造していますか？",
            "answer": "将軍家は他では味わえない当店だけの特製ソースを製造しています。"
        },
        {
            "question": "将軍家の周辺にはどのようなアクセス方法がありますか？",
            "answer": "将軍家は大田駅方面と屯山洞方面からバスでアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "将軍家のおすすめの料理は何ですか？",
            "answer": "将軍家のおすすめの料理は鶏セセリ焼き、鶏ハラミ焼き、鶏もも肉焼き、手羽先焼き、砂肝焼きなどです。"
        },
        {
            "question": "将軍家の店内の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "将軍家の店内はアットホームな雰囲気で、地元の人たちがたくさん訪れるローカルな雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "将軍家のインスタグラムアカウントはありますか？",
            "answer": "はい、将軍家のインスタグラムアカウントもありますので、最新情報をご覧いただけます。"
        },
        {
            "question": "将軍家はどのくらいの満足レビューがありますか？",
            "answer": "将軍家のネイバー訪問者レビューは500件以上あります。"
        },
        {
            "question": "将軍家にはどのようなお客様が訪れますか？",
            "answer": "将軍家にはソウルや水原、さらには済州島からも多くのお客様が訪れます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 550,
        "QA": 448
    }
}